[投票]終於諗到將班藍屍改咩名好

就係叫送理中

1.佢地係一班支持送中條例既人，想將香港人(你地咁多位)送去中國

2.佢地既理智已經送左比中國，諷刺佢地係一班被人洗左腦既中國人

3.呢班野蠻人小則破口大駡，大至暴力傷人，毫無文化，嚴重影響社會安全及阻礙文明發展，相信唔少人都想送佢地終

4.可以配合粗口使用，例如：你個仆街送理中我就打到你仆街送你終

正皮：改得好
負皮：垃圾名

推

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！

之前喺第二個po見到改成藍蠻都幾好

將佢地啲本性反映出嚟

生番